大家好 我係總士君

你地好呀 龍宮島依家好和平喔

樓主死左啦

枉神父你仲有資格笑人死 我重生了

好心你唔好成日同一騎搞基啦，睇到都覺得惡心

笑什麼 明明你有陪我地一齊搞 雖然翔子真的不在了

有無見到我契細佬？

你下個月尾又出世喇喎

說好不提翔子架屌